撚狗棒心得

各位愛狗人士最近都好中意用撚狗棒同愛犬玩，但我覺得將支撚狗棒遙黎遙去唔得集中，啲狗狗感受唔到覺位嘅愛，因此我建議大家每次用撚狗棒時可集中起某隻狗狗度，等佢感受大家嘅愛，然後逐隻輪住撚，咁先可以有效同狗狗增進感情
Ps狗狗最中意比人摸頭，建議將所有撚狗棒放起狗狗嘅頭度